被捕車房老闆個老豆原來係反佔中義士

車房老闆兼中國車手 陳穗豪

原來係英烈之後，唔怪得咁正義啦，大大力用鎚仔幫警察除暴安良，支持警方嚴正執法

抵撚死

上唔到烈士個fb,好想同佢講聲加油

報應

無事啦無事啦
藍屍犯法點會有罪
入册都幫你籌款養家

連登充滿黃屍？
屌柒李柱銘同大口玲
有咩問題？

屌而條友之前有個英國YouTuber interview 佢

好似係gtr 定 Evo specialist